其實學民咁駁做咩......完全係損人不利己......

之前對呢個組織一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要整個佔領金紫荊出黎損人不利已?

一陣香港有咩事真係唯你事問.....

明明已經點都唔夠中共爭,又冇plan b

之前仲對你咁好, 又收返國民教育又盛.....飲水完全唔思源

而家只希望中國加油......佢會進步的!!

無口德

,